［劍指要害］持續性一週雙行

逢星期六參觀元朗軍事要塞
逢星期日到訪西環行政部門